話說琴日偶遇關sir真人，發覺比波台狗低估得好緊要

真人都幾高 高我半個頭
目測差唔多162-165cm
身型唔係波台狗口中既「肉彈」
其實幾fit 個人覺得幾似肥版the rock
一拳一件波台毒𨶙唔是問題
改觀了 關sir

派膠子

香港有救了

撞到佢真人是堅的 個樣加眼鏡好易認

起碼有185，樓主阿爺派落嚟唱衰關sir

應該有188cm square

我屌你老母？

熱犬內鬥？

aggerlo係前5毛嚟

比人炒左咩？

好早之前上邊話過佢啲文章同評論都強差人意

要佢進修吓，佢都係咁

結果早幾個月前開始cut，唔出佢份糧了

無比人炒，自己Re-sigh

而家好似想join學獨聯

自由轉會

屌你咪爆

我158
希望唔會俾關蛇恥笑

我準備做波台郭文貴

日日都爆料

同開無圖post

小心我搵人買起你，澳門狗

我真身喺葡萄牙匿埋咗

遲吓就開始爆

你首當其衝

我行得企得正怕你麼？

aggerlo入我條team？
我地唔講政治 主要幫連帝刷hitrate

你都就坐啦 你條team遲下咪又係我接手

25